Ielts如果比人問支持邊隊波，答唔答好

考得你果d都係英人，如果我話撐阿記，佢係熱狗黎嘅，咪比佢玩撚死

troopZ 上身

你話傑志囉

答一隊up 得出隊員既
哩啲野冇得吹

照答囉，佢係熱狗你都抵撚死啦

None of your business

佢南華架

個問題真係好尷尬

曼聯囉
佢敢得罪你?

答曼聯死嘅機率係最大？

講隊唔係英超囉

英格蘭囉

答英格蘭lo

答關你撚事咪得

一陣係澳洲、美國考官嘅話都冇著數

自己舊時學校校隊

少林足球隊

多蒙特

巴打琴日考完嚟？

答英撚咪得

佢山西豆腐隊

佢係對手學校校隊

比你知道左

怕乜鳩 答完咪笑住講你唔係熱狗下話 咁咪得囉

答車仔 然後話你最鐘意azpilicueta
讀岩就加分啦